似唔似社團大佬 何已完

唔似
佢係黑社會大佬黎

講咁明會好似白粉咁告架